北京地鐵安全檢查Check手機，仲幫你裝埋公安嘅App，真係牛逼死了！

幾時全中國推行
沒有共慘黨就沒有新中國
維尼好嘢！咁都無人作反

我的國嘅公安真係體貼
幫市民裝埋app

真？

支那狗係要管既

厲害了，你的國

根本大陸生產部機就要預裝